(今次拜登真係訓係度都贏!) 有美女扮Biden支持者, 周街抄人牌LOL

1. 好多人都唔肯答投邊個
2. 肯答既好多都話未諗投邊個
3. 拜登支持者支持既原因好正
4. Biden 2020

Biden 2020

Vote for Joe Biden

pish

B

i

d

e

n

2

0

"總之我好撚愛國啦"

有個話Trump is cheating

笑撚死 冇個up得出佢做過啲咩

其實根本trump supporter就係沉默的大多數

係唔係San Fan 黎架
CA 咁多Trump fans 架咩?

Not on my life

應該係Houston

話支持Trump容咩易比BLM打

咁其實加州都係有30％人投共和黨既

條女勁索

唔答/扮唔知既8成係侵粉